{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57308&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 어썸호텔"
    },
    "text": "このホテルは徒歩8時から利用可能で、未成年者と2004年以降の出生者のみ出入りできます。 客室は2人基準で、1人追加で宿泊が可能で、1部屋あたりの車両は1台のみ可能です。 平日は客室をランダムに割り当てて、アップグレードされた良い客室にご案内いたします。 ゲーマー向けの高仕様のカップルPCと超大型テレビがあり、ネットフリックスも利用可能です。 バトルグラウンド、ロストアーク、オーバーウォッチなどのゲームをフルオプションで楽しむことができます。 駐車場は少し狭く、平日午後7時以降からは無料で利用可能で、平日午前9時以前までは料金が発生します。 週末及び休日は終日無料駐車が可能です。 地下鉄では松炭駅と西亭里駅が近くにあります。 客室内部にはゲーム専用の高仕様PCと超大型テレビ、ネットフリックスが備えられています。 スタンダード客室は5万ウォンで、高仕様PC(バトルグラウンド仕様)、ゲーム専用最高級モニター、浄水器、エアコン、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどが提供されます。 デラックス客室は6万ウォンで、高仕様2台のPCと超大型TV、乾式足浴器が追加で備えられています。 プレミアム客室は7万ウォンで、高仕様2台のPCと超大型TV、乾式足浴器が追加で備えられています。 スイート客室は8万ウォンで、高仕様2台のPCと超大型TV、乾式足浴器と電子レンジが追加で備えられています。 すべてのお客様にはスナックや飲み物が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの利用可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "徒歩8時から利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や2004年以降の出生者はこのホテルに出入りできますか？",
            "answer": "はい、未成年者や2004年以降の出生者のみ出入りできます。"
        },
        {
            "question": "客室は何人基準で利用できますか？",
            "answer": "客室は2人基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金で1人増えることはできますか？",
            "answer": "はい、1人追加で宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は少し狭く、平日午後7時以降は無料で利用できます。平日午前9時以前までは料金が発生します。週末及び休日は終日無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄では松炭駅と西亭里駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部にはゲーム専用の高仕様PC、超大型テレビ、ネットフリックスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と料金は何種類ありますか？",
            "answer": "スタンダード客室は5万ウォン、デラックス客室は6万ウォン、プレミアム客室は7万ウォン、スイート客室は8万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "スタンダード客室には高仕様PC(バトルグラウンド仕様)、ゲーム専用最高級モニター、浄水器、エアコン、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどが提供されます。デラックス客室には乾式足浴器が追加で備えられています。プレミアム客室には乾式足浴器と電子レンジが追加で備えられています。スイート客室には乾式足浴器、電子レンジが追加で備えられています。"
        },
        {
            "question": "お客様には何が提供されますか？",
            "answer": "すべてのお客様にはスナックや飲み物が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 473
    }
}